今晚好凍

有沒絲打想cuddle

咁我攬你

咁你即係唔俾面我拉

句多口拉

你用住先。。